身邊朋友突然開始蝗化

近排見返個老友，以前佢係一個幾反共嘅人黎，佢唔鍾意政府，對好多人同事不滿，會去參與遊行集會等等。點知近來見佢，突然聽佢用多好多蝗語，雖然佢個格同無咩變到好似大陸人咁衰，但聽佢講野真係好奇怪，傾計會話人好牛，會用咩“三不沾“黎形容籃球嘅airball。問佢做咩變成咁，佢話而家香港無前途，遲早都會被大陸同化，無錢離開唯有盡早適應，要學好普通話，先會講野有咁嘅習慣。聽到我好灰，但睇黎都係唯一方法。。。

有無人都咁

你唔好跟住佢咁on9

skr skr
屌奶聲有個舊同學都係咁 成撚日返深圳
死港女

喜茶 華為 小米

無 但好似都多咗好多人消極咗

樓主好skr

你問佢，假若有個土匪拎枝槍，闖入佢屋企，隊住佢，係度霸飲霸食，佢解除武裝，跪地求蹺，個土匪就會放過佢？